點解人發夢唔會意識到自己發緊夢

明明好多嘢都不可意義

淨係試過一次知

清醒夢

唔係 我都係冇控制個夢境 但我知自己發緊夢 都唔知做乜鳩

其實你唔知，你只係發緊一個知道自己發緊夢既夢

有時發夢會醒起 呀 我發緊夢姐
之後喺夢入面好型咁跳落樓 同飛黎飛去
但係就永遠都屌唔到閪

其實你唔知，上連登只係你發緊一個知道自己上緊連登發夢嘅發緊夢中既夢中夢

試過遇到啲好驚既野 之後好似知自己發緊夢
就唔驚lu

好似有啲道理
我好多時知道發緊夢 跟住試下控制夢境嘅時候
個夢定唔知我個頭會好似裂開咁 跟住就會醒
究竟係我道行唔夠 定係個夢真係唔係清醒夢？

咁撚勁

有時會知。通常一知就醒

試過一次發夢醒咗仲係個夢入面 再醒先真醒

我每次發親奇怪/好傷心嘅夢就同自己講
夢黎咋 唔係真架 快啲醒啦

跟住就會醒咗 然後好慶幸真係夢而唔係事實

其實我覺得清醒夢有得訓練 自從第一次玩清醒夢 到而家一星期發一至兩次 不過時間就好短 其實清醒夢係好易醒 所以知道自己發清醒夢既時候一定要冷靜 要慢慢嚟 要等到自己喺夢裏面有觸覺 個夢先會穩定

試過喺啲好唔合理嘅夢境入面
會好似張家輝咁講
「仆你個街夢嚟嘅喂」
之後就會醒
不過發過幾次都分唔到真假嘅夢係跌爆咗電話個mon

我暫時都仲係做到飛嚟飛去同埋月球漫步
一想轉場或者加條裸女就會醒
今晚再玩下先

發到既時候feel下自己隻手 睇下有無觸覺先 無既話就等到有feel先玩 會玩耐好多 btw我未去過月球 你飛上去？

唔係 係喺個夢入面好似喺月球咁 行一步好似跳咁 彈到好遠

發完夢其實係瞓得唔好，好易仲累

又係同巴打一樣試過夢裂開就醒
好想玩耐啲

試過係夢入面知道自己發夢，個陣仲係咁諗辦法點離開個夢
我都唔記得最後點離開

唯一一個知自己係發緊夢既timing就係無啦啦好急要去搵廁所

學上面巴打話齋 唔好太急進
我今晚試下 有觸覺先開始玩
不過要知自己發夢 其實唔係咁易 都唔係日日有

我試過發夢唔知點解飛緊
之後向下跌 我諗住升返上去就真係升返上去

清醒夢係有得練 好耐以前都只係可以係原地周圍望 想行去第個位就會醒
後來有一次係諗移動唔得 咁訓係度都得掛 跟住向後一唉落去就突然明左夢入面移動原來要好似打機fly mode咁樣去控制

唔醒就賴尿

試過兩次
其中一次控制自己跳海 （個陣唔識游水）
跟住就醒咗

咁巴打而家去到邊個level?

有練過 而家荒廢左
幾好玩
練到去控制/創造到小小物件or事
例：飛/召喚物件/控制人或者即將發生既事

練左一陣就已經可以控制到身體

反而而家發多多左種唔同既夢，有木奇怪

我而家就係kick住喺召喚嗰到

木奇怪？

試過幾次 但一知道自己係發緊夢就即刻醒左

玩rpg咁

係㗎 做到嘅野係一級級上

厲害

成日都知自己發緊夢 因為成日發夢都見到啲現實生活冇可能再發生嘅事

唔厲害 都未玩到可以轉場同召喚人出嚟

成日喺夢入面有重要野做嘅時候瞓過龍遲到
心諗今次仆街喇一定要係發夢一定要係發夢
跟住就會醒左發現原來無瞓過龍

成日發埋啲九唔搭八既夢，但係都唔知自己發緊夢
琴晚發夢無啦啦有條屍係度，跟住要同人搭船石沉大海

最記得就係比人用槍射死同比刀砍中
痛到呢

有時夢到啲好撚驚嘅嘢就會知

我成日發夢俾人追殺
我就會飛走
但多數飛得唔遠同飛得慢

係 喺夢入面d動作好慢

訓一陣 睇下有冇夢先

高境界

有次意識到自己發緊夢 即刻控制到自己
仲屌埋隔壁條女

屌
尋晚發左個清醒夢，仲要係見再自己女神
跟住比鬧鐘嘈醒

咁多勁人

以前我都試過呢d

我有辦法1星期發4次到(記得)
每次內容得少少
可以清醒地 有效控制 轉人轉地方+做咩都得
有興趣想解壓既話 我開post講心得教學

我會，係有方法
真係可以做到4層夢
同控制夢境，想點就點
廿年前已經有試
沉迷左一段短時間
不過真係會上癮
已經冇再咁做
（有時好想用來見返去世既人）
但都知係潛意識，去問米仲好

實有的on9話吹水
自己未試過唔信就話人9up

想難攪就係，當你知道自己發夢果一吓就醒左。

之前睇過唔知係top10Fact 定咩
入到夢裡面如果出現唔平常野就可以用標記去確認
(例如話入夢前諗住自己有個紋身係隻手上面，
隻手就會因為潛意識出現左個紋身
但係現實中係冇紋身嘅，就可以確認到，好似係)

試過真係確認到
但係我道行不足只係知道發緊夢，最後都係係個夢裡面鳩黎鳩去
sorry for 1999

我成日去記住“自己係咪發緊夢？”呢句口頭蟬

有一日發夢時，係夢入面想起呢句野，就知到自己發緊夢

我仲要係次次發夢都係臨醒既時候
唔係鬧鐘嘈醒就自然醒

潛意識嘅力量

我都試下先

Lm等睇教學

因為太美好，自然唔會理係唔係夢

試下上面巴打講嘅 得閒問吓自己係咪發緊夢
如果你成日同自己講呢句野 你入到夢都可能會問返自己
咁樣會加大你知自己發緊夢嘅機會 好似係

好似唔係咁架喎

上網睇d文 有d人話呢招會work 又有d人用你個方法 姐係諗個紋身俾自己
我都唔知邊個真係work 次次都係無啦啦就知道發緊夢

留名學野

試過

仲有成日係夢入面買game 買模型，但永世玩唔到

有一次發惡夢，發到一半諗方逃生，之後發覺係夢就好大力咁打落自己個心口到，現實都打左落去，之後醒左。咁算唔算知自己發緊夢

夢見現實中冇發玍過嘅野就知身己發夢

控制自己我無試過
反而我可以係短時間接夢
有次我發緊一個好開心既夢 就係溝到女神
之後無啦啦醒左
之後我又再訓強迫自己發番呢個夢
點知 又發到個夢都接得埋

有時發夢太無可能都知自己發緊夢
例如：中學暗戀既女仔，同我拍拖去街

有時發夢內容太無可能，都知自己發緊夢
例如：中學暗戀既女仔，同我拍拖去街

因為意識同身體分離左
簡單d姐係靈魂出體
其中一個理論係咁 好似係

點樣可以練夢入面玩rpg咁
我一知係夢就醒左

不嬲都知 晚晚屌女神

又唔會真係rpg咁嘅
試下上面d巴打講嘅方法 知係夢之後唔好咁興奮住 試下攞返個觸覺先 個夢會穩好多 (我仲未試到 呢幾日冇乜夢發)

小知識 : 現實中無屌過西的話係夢入面都係唔會屌到西 因為你個腦根本唔知屌西係咩感覺

咁發春夢嗰陣d感覺係點模擬出嚟

因為你都意識唔到而家你發緊夢

你個腦用咗你平時打飛機/玩飛機杯嘅感覺嚟模擬

每一次發夢都知道係發夢
但想控制個陣又乜都做唔到

咁洗唔洗答唔係發緊

其實呢招好似係想促進你去諗 係咪發緊夢 呢樣野 所以唔一定要答嘅

好詳細嘅教學 (簡體字，鍾意嘅自己google translate)

我開黎睇唔係簡體字
But多謝你比個網

我成日係咁
但又控制唔到

呢啲情況通常係醒左瞓返

想醒就用離心力/整痛自己 有時念力可以轉場去另一個夢境，瞬移但唔係成日得

試過
然後想醒，一直想睜開隻眼，
但係夢裏面隻眼已撐大左醒唔到

瞬間轉移呢d應該要好好想象力先得

我會意識到 然後係咁跳樓，乜柒都唔撚驚

我試過係個夢入面打自己一巴試下係咪發緊夢, 打完覺得唔係夢, 點知都係發緊夢

我間中會有清醒夢中夢...
martix 咁攪到我以為自己已經醒左...
點知重未....

好高層次 理解唔到

夢入面有痛覺？